香港01打手好易認，假分析真分化，啲用字情緒化+偏激字眼

分析策略但係全部罵人.....暴力罪魁禍首呢啲字眼都講得出
專業啲啦

見到BLOCK 唔好理

推